根本樣就係屈機 幾時會見到有人話 佢內在美好靚 佢樣衰都唔重要

射射

真

真 講就講內在美 但都係睇樣先

內在 包括樣/身材
外在 包括樓/車

是但一樣喇